# Статья по анализу влияния стохастизации на поведение решения #

## Каталоги ##

### arxiv.org ###
Вариант статьи для arxiv.org

### bib ###
Библиографические записи для статьи

### code ###
Код иллюстраций для статьи

### conference ###
Тезисы и доклады на конференциях

### pdf ###
Итоговые pdf-файлы

### work ###
Рабочая версия статьи

### Вестник ###
Вариант статьи для Вестника






